### Olá, Sou Leopoldo Peixoto Cardoso 👋 ###

Pós Graduado em Redes de Computadores, Graduado em Sistemas de Informação.

Possuo certificações Microsoft Azure Fundamentals (AZ-900), Microsoft Azure Administrator Associate (AZ-104) e Microsoft Azure Security, Compliance, and Identity Fundamentals (SC-900).

Microsoft Certified Trainer (MCT) - Profissional preparado para realizar treinamento técnico da Microsoft.

Abaixo deixo alguns artigos sobre Microsoft Azure

 ### Artigos ###
   
**- Assinatura e recursos do Azure: https://abrir.link/e1584**

**- Principais cargas de trabalho do Azure: https://abrir.link/yeK3j**

**- O que são tags e qual sua importância no Microsoft Azure: https://abrir.link/74yo9**

Atualmente atuo como DevOps Jr. e venho intensificando os estudos e conhecimento na seguintes tecnologias:

**- Ansible**

**- AWS**

**- Helm Chart**

**- Infraestrutura como código (Terraform)** 

**- Kubernetes**

Para mais informações segue linkedin: https://www.linkedin.com/in/leopoldopcardoso



  
  ##

<div align="center">
  <a href="https://github.com/leopoldocardoso">
  <img height="160em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=leopoldocardoso&show_icons=true&theme=dark&include_all_commits=true&count_private=true"/>
  <img height="160em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=leopoldocardoso&layout=compact&langs_count=7&theme=dark"/>
</div>
  
  <div> 
   <a href="https://www.linkedin.com/in/leopoldopcardoso" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a>
